彩演同釘聲物先邊個跳舞勁啲？

差唔多啦 不過唔係最勁

躝啦

我地神仙b同牙酒應該勁少少

加埋牙熊三巨頭

係係

咁樣衰，跳得幾好都冇用